鴨駕考車

過兩日考車，鴨駕又小堂，唔想Fail! 有冇巴絲考過？有咩注意？

鴨記咁細好難肥

小路出大路望清楚啲 啲貨車遮曬睇清楚盲點

鴨駕都fail 就唔好再考

鴨駕 合埋眼都pass

香港人不忘記不原諒！
仲俾班曱甴咁開心結婚？

鴨仔 冇迴旋處 冇燈位
連cut線都少過人
慢慢行望清楚先行動根本冇得肥

咁易考都驚，你考到都唔好揸出去喇

考到麻煩你補返十堂八堂鐘先好自己出車thanks

鴨駕最難應該係出考場o個一下

巴打上次肥左？

交通安全城

近排多車到長期塞過門口 等出大路都等到蝕曬鐘 佢又唔長期擺個人係到指揮

交通安全城好似有教燈位架

係，好柒唔敢同人講
基本上出到路面就9成合格

鴨駕睇過片
考到都唔保証你有能出到街

唔衰心急基本上無乜難度

咩事肥 肥無讓人？

聽講鴨駕好鍾意肥人軚盤控制不當，轉彎位置不正確！有冇巴絲聽過？

就係肥出考場o個下u turn
扭多左幾乎撞牆，俾考官踩brake

棍van? 佢地有冇幫小抽快期？

比個屎坑臭親?

有, 我就係衰呢兩樣

巴打再考過定點，知唔知衰邊個彎？

因為冇乜其他嘢 普通嘢佢會捉得緊啲
我反而想知有冇人鴨駕都被踩停咁智障

考唔到真係

其實咁貴考鴨駕都係為左易d pass, 捉到咁緊好19

收錢嗰個係駕院
考你嗰個係政府
個官唔會理你俾咗幾多錢
條路易，你可以集中做基本嘢，咪會捉緊啲囉

我都係過兩日考 上次又係肥依兩樣野
依加香港搞到咁 都冇心情考

鴨駕出名路短無迴旋無燈位

難係難在雙線雙程但兩邊經常有死車，要踩對面線爬頭，但同時好大機會有迎頭車，仲要好多時係大車，你停遲左人地唔夠位過你就玩完。

另外仲有係小路出大路，d 大貨車會泊到你無可能睇到大路有無車，一定要小心慢出。

大把啦，見唔少學生衰係利興街迎頭車手上。
只要中1423 是但揸都合格，2413 + 多死車多車就難搞好多好多。

上次就係肥軚盤控制不當 同埋 未能在適當行車線上行駛
今日重考pass

啱啱哩幾日肥咗你上次肥嘅嘢出去考好定繼續留鴨駕好，哩度好撚貴

我自己就覺得考生不如考熟
補鐘果陣再再操熟D

我好黑仔咁兩次都係考2413

我今日都係考2413肥咗咁都幾好啊，考第2次就過到。。。

我冇乜信心下次再考會90%考到(更唔好講100%)明明考完個吓仲覺得好爽，又冇事又冇剩，點知出成績就fail咗

其實我都唔知我邊個彎位出事，想改都唔知點改。。。

我呀sir話今日有殺手係度
不過有兩個老官都係好人 我中咗其中一個老官

屌講到好驚下個禮拜考 呢排入利興街口仲有無泊車泊到路口虛線位？

下無時無刻都有架啦，係睇撞唔撞中你考個個時間姐。

有無邊度轉多左/早左轉後碌踏線。
趁你仲記得今日成條路，試下劃返成條2413出黎做個檢討

唉，同感，明明覺得自己揸得幾好，又無踩線，最後又係肥轉彎位置不正確 係咪考親2413都fail 上次我個考官幾後生

諗緊出去搵街師傅定再翻駕院考有冇建議啊考鴨脷洲之前有搵過街師傅上過3日九龍塘但宜家跟街同跟駕院補考個價差唔多..

打咗去運輸署叫佢出書面報告...

考返鴨駕囉，會有7節補鐘，臨考前一個星期內上曬7節，加上睇完書面報告知道錯咩，suppose 應該無大問題。

轉彎位置不正確呢啲 邊有得講
運吉署指引入面最正確嘅路線永遠都係最唔自然嘅路線
按照考牌標準，路面99%車都係轉彎位置不正確

咁無計，考牌就係要用返考牌個套去揸。

2413 pass泊位fail路
報咗下年6月考，想知有冇得快

問cfu攞快期！